不如歐聯決賽轉打排球啦

決賽 球證vs球證

手球大戰

兩隊都手球唔洗吹

癡撚線

自由龍

🤣🤣

依家足球轉咗可以用手

兩隊都係前足姐

今年歐聯決賽新玩法 轉左例

黑哨狗當道

屌你老味 個旁證仲要亂撚咁黎

前足呀

我以為猁狗主場 黑撚到

借圖

球證可能覺得呢球尼恩高蘭立心不良向手射or咁射都實唔中龍，所以就唔foul

屌一時口快
艾沙拉維

2隊黑哨狗隊入決賽打排球mma

利幾時變左出名既黑哨
個球證on9
不過皇馬年年都比人話就真既

利係咪年年有得踢先

邊隊手球邊隊贏 咩底線球證 var全部都臨記黎